講下你對而家呢段關係有咩不滿足

兩個人一齊難免會有辛苦位，喺度宣泄下，大家都講啲，互相圍下爐，之後繼續努力維繫

我先
1. 我真係好想佢同我一樣都中意睇書睇戲，之後有啲有深度嘅討論
2. 雖然我唔介意佢無錢，但係將來要結婚同建立家庭，客觀事實上真係有壓力，靠我一個真係有啲辛苦

碌鳩唔夠大 餵我唔飽

成日我幫佢射完佢唔幫返我

點解依家好似朋友多過情侶

好介意佢既過去，佢既ex，佢既sp，屌
仲要間唔時都仲提下d往事俾我知，屌

無咗激情？仲會唔會攬錫？

呢個真係驟忌，無人會唔介意

冇左，好少錫
大家都好忙咁，抽到時間見

過時過節永遠陪唔到我過 因為佢要陪女朋友

經常性唔明我講啲咩
唔明我點解會咁諗
乜鳩都唔明
搞到我要成日解釋番

深度討論 真係

1. 我真係好想佢同我一樣都中意睇書睇戲，之後有啲有深度嘅討論

Exactly.. 但男朋友唔睇字，睇marvel電影為主

冇乜性慾

何必要介意 大家都有過去 分享下等你認識多啲佢唔好咩

其實我對哩段感情好滿足, 我好鐘意另一半既真性情 (雖然佢話自己d 脾四惡頂), 反而係我成日激嬲佢...唉 我係一個好差既男朋友

巴打，你另一半係點無錢濾法？月月清？

我真係好想佢同我一樣都中意睇書睇戲，之後有啲有深度嘅討論

same

深度討論呢點中咗
同埋想佢英文進步到正常水平

我有心理病
其實覺得自己唔應該拍拖
佢對我太好 成日都覺得好對唔住佢

抽少少時間陪下我都好呀
你鍾意打機我無話唔俾你打呀
我都係想好似其他人咁間唔中一齊睇套戲啫
兩個月都無一次

咁樓豬你鍾意你女朋友啲乜

我食佢啲精，佢又唔食返我果啲，其實都真係有少少嬲